Payme 係咪又壞撚左?

load 極都未入到
del 左update 埋都係咁
岩岩出份糧仲未入數

係
我都入唔到

1年後終於有人覆

今日又壞